星期日同星期一發咩夢？？？

夢見星期一再玩多次星期五發既夢

兩日都夢到要起身番工，
月睡醒已經在公司。